[title: Ecco a me piace quel rumore mi fa tenerezza.]

Il passato aumenta e il futuro diminuisce  
le possibilità si assottigliano, i rimpianti.  
 
Ecco a me piace quel rumore mi fa tenerezza  
possono diventare una vera e propria arma.  
 
Chi può distinguere  
nei sogni cominciano le responsabilit. [m:engine]  
